睇怕今次 na.cx 都凶多吉少了

我屌 開咗兩個Post

乜鳩？

做乜嘢

乜鳩都唔講##fatc

世界末日喇！！